@article{attila2021fouriertranszformcis,
address = {Budapest, Hungary},
author = {Attila, Tóth József and Réka, Döbröntey and Tamás, Szegi and Erika, Michéli and Ádám, Csorba},
doi = {10.1556/0088.2021.00076},
journal = {Agrokémia és Talajtan},
number = {1},
pages = {65--82},
publisher = {Akadémiai Kiadó},
title = {Fourier-transzformációs közép-infravörös spektroszkópia alapú szervesanyag-tartalom becslés tábla szintű reprezentativitás-vizsgálata kemometriai módszerekkel},
url = {https://akjournals.com/view/journals/0088/70/1/article-p65.xml},
volume = {70},
year = {2021}
}